以前會同d朋友講聖誕快樂，但而家講都費時

人地又唔係耶撚
你同人講左，人地都係同你講返聖誕快樂，又唔係d咩祝福
索性唔講算

快樂已經係祝福啦